其實你哋有冇懷疑有啲手足俾人拎咗連登ac

有啲ac好奇怪
明明之前都係正常嘅

我呢

大把 前排先有講日日出POST屌黑警屌中共既巴打無啦啦周圍留言變左藍絲

分階段強制logout

好似呢位咁

消失咗好耐

明明之前都叫正常

講左好耐, 唔IMPLEMENT, 冇計啦

其他之後要補充

我知啊
其實有啲驚

實有
我之前都比大陸狗偷左AC post D撐狗野

仲有冇其實ac變得好奇怪
補充吓

椰子是無辜的
都令我好懷疑
不過都有可能佢2014比人拉左

覺得比大家當condom
所以咁憤世嫉俗

椰子應該唔係掛 佢仲開埋個FACEBOOK PAGE做緊網購

哦......

我覺得佢好憤世姐

佢叫椰子?

仲有呢個
又發現有文宣手足死左遭人盜用ACC

成班波台手足應該俾人拉曬
大家諗諗球迷大和解
到依家做曬五毛

唔係俾人捉左我就唔信

有冇可能有啲係賣咗？

真

有可能啊
佢消失咗成9個月先狂開post

成班假膠黎

如果你有一日開正能量post
我就會知你個ac俾人拎咗

椰子是無辜的唔係區議員嚟咩

係咩？
人善被人J叫椰子?
我仲block咗佢
唔好意思

我搞錯
goole咗
都唔同人嚟嘅